---
title: Öffentliche Lebensmittelrettung
menu: oeffentliche_rettung
image_align: right
published: true
---

## Öffentliche Lebensmittelrettung

Auswahl an öffentlichen Lebensmittelabholungen in 2023
- Rohvolution & Veggienale Messe: 30.04.2023
- Zamanand Festival & Corso Leopold Straßenfest: 14.05.2023
- Oben Ohne Festival: 22.07.2023
- Veggie World: 12.11.2023
